一人一隻懷舊Online Game

有隻好似喺熱血江湖Online咁樣
但有得浸溫泉
唔知有無巴絲玩過

童話

識唱一定係唱

只想變木偶 跟娃娃挽手

而唔係咩留在彼此的身邊

墨香

今日正服開新ser喎

水滸危險 第一隻online game

亂online , 人生第一隻玩既online game

灰ser

彩虹冒險

星夢online
前期係好玩既
去到後期唔燒錢係玩唔到

而家重間唔中會on下

第一隻online game

龍駒online

搞鬼
曙光

呢隻正
神田ser

金庸群俠傳

幻想學園

到呢家我都仲有玩勇

Runescape

玩正服的都是垃圾

雲起果個？

有同好
呢隻都係我第一隻玩ga online game

天外

細個果時喊哂口要買本攻略書 成35定38蚊

龍族
當年兩兄弟玩到痴曬線，
之後齊齊留班

細細個見賣廣告自己上去search

呢d post實有金庸
行申 仲玩緊

龍族

寵物皇

Ro ， 石器

天堂1

征途

彩虹冒險
星夢
Heat Project
三小俠(台版)
勁舞團
泡泡堂

飄流幻境

天堂2

勇online 18號好似出新服

星夢online>魔力>龍之谷>天外

星夢前前後後都玩左3，4年

巨商
有玩過嘅應該記得邊個人係恐懼

石器時代

台灣代理
轉左名叫 墨魂

89 here

亂Online
劍道部

asheron's call
果個年代勁好玩，世界好大，自由度奇高既一隻game

星空之門 冇番咁上下年紀 都未必識

剩係玩過3隻
彩虹，巨商，吞食2

魔力

古惑仔online

仲有幸福Online

寵物王好正 好想再玩返⋯

寵物森林web

Free Style

SD高達

突然好想玩 唔知有冇得用破滅魔劍呢

瑪奇個時岩岩出到新大陸嘅時候都好正
騎馬騎駝鳥

天龍八部

點解成日見啲人提星夢，但係好似無人識星空之門 ？
星空之門係星夢前身，個人覺得好玩好多
個時仲係月費時代

戀愛盒子
科左好多錢 但玩得好開心

有無巴打玩過「天地玄門」

細個玩巨商，跑online

尼奧寵物

仲有隻喺養薯仔BB

千機變
成吉思汗

混亂冒險

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

亂online
神田ser

破滅魔劍 攻擊應該唔會太高
一次應該只係穿透到三四部

機甲鬥神傳

倚天online

卡巴拉島

一定係彩虹冒險

成吉思汗打國戰真係好正
曙光2

天傳有無人玩過

蕃薯藤啊？唔係薯仔

sor唔記得全名

跑online
拿拿林online

56k 年代
長浦sonoma

吞一應該喺經典中嘅經典
唔知有無私服呢

星空之門正 同星夢分別係打一下怪有一次經 唔駛殺哂先有經 仲記得我玩果期大台播緊奧運

呢隻都係我第一隻online game

夢裹冒險 總想見面

三小

有無人玩過封魔幻想online

利申：COCO粉絲

墨香出左手機版，勁on9

金庸群俠傳online

夢之樂章

天地玄門

有 好正

我玩咗唔夠兩分鐘即uninstall

開大技個下應該會有好多破滅魔劍飛

唔知有無記錯，印象中個時仲係小學雞，去動漫節定唔記得便利買自由斟送封測碟

Btw點少得魔力寶貝

人生第一個係水滸歷險online

哈洞+++
熊男+++
油大 差3女 2男

都是回憶

搞鬼
三小俠
夢之歷險
幻想學園
彩虹冒險
仲有好多

魔獸世界

仲有星晨

星夢+1

神作
古惑人生/N-age

依家玩緊英服夢歷🤘🏼

星願私服

網路三國志

七代王朝
天龍八部第八層
谷榕洞3層
魔幻寶盒
殷都
術士燒王
好想佢重開呀

天龍八部 世上最食錢遊戲

居然冇人講跑跑卡丁車

有時腦入面會無啦啦哼起法蘭城個音樂

爆爆王
古龍
忍豆風雲
AION

巨商 無神獸果啲 得幻獸果時最好玩

RO，古龍，魔力，黑色陰謀

有無人玩ihorse2

跑跑卡丁車
泡泡堂（爆爆王）
R2Beat

一人一隻

有冇人記得
天龍八部Online
拿拿林Online
彩虹島

百變恰吉 換公司之後虧曬

水滸

呢家玩緊賓仔開既服 一星期四次電算都二百幾三百人打 勁正

有冇人記得當初好興啲論壇整啲寵物育成game比啲人玩 再幫隻野上啲裝就同人打 果陣係秋日之家玩

Btw
幻想學園真係世界級 當年好撚迷

天翼之鏈

天方夜譚

寵物王

希望 後尾改左做夢之希望
亂online

81keys有冇人玩過

仙境傳說

樂園

歷史久遠，可能無人玩過

第一隻死三次就永久死亡既online game

玩墨魂好唔同，墨香最撚好玩

外掛傳說
RO三寶
LAG 斷線 修不好

heatproject

有一隻GAME可以坐野飛上天 有樣武器叫溜刃
唔記得叫咩名

幻想學園
玩左三年都係60lv，後期無人玩日日上線擺檔唔升lv,記得有次唔知chok到咩bug，啲錢定唔知書多左幾本

same

Diablo 1 同 2

唔知有冇人玩過 榮耀online 都講緊十幾年前嘅數碼戲胞
個陣我仲係小四 第一隻玩嘅online game
隻game好波折 啲代理商keep住執笠
但keep住有接手 我都keep住有不斷玩返 但最後嘅大馬服都係幾個月前結束咗營運

萬王之王3

跑Online

唔知叫逍遙定問道
好想玩番

黑色陰謀

終於見到
小二定小三玩到唔識飛
人生第一隻mmorpg
可惜

見到有人講成吉思汗啲回憶真係返晒嚟
記得以前唔食唔瞓都要繼續玩 玩到街都唔願出
啲任務多到做唔晒好緊湊又刺激
不過我以前部電腦打國戰個陣lag撚到on99

咁好玩嘅game點解咁短命

寵物王 好玩到癲

HeadShot 殲滅者online

以前好興玩夢歷水戰打刺客 鬥吸攻鬥反應 此刻不可再

真係好可惜，因為外掛而冇動力玩落去
好想搵番當初識嘅台灣朋友

吞一
個時擂台打到36關已經好勁

星夢online!之前好似叫星空之門

幸福online 個時行到去第二個國真係好感動

仲記得有個任係打個叫愛唔知咩既人

然後啲人講：「打愛+++」

我老豆見到，行過黎問我到底玩緊咩

亂online，啲音樂，場景

靚過同期啲game十條街

天堂
希望
古惑人生
魔力
仲有好多

最記得古龍群俠傳
1.0玩到有5轉無玩了

果陣識左個女仔
仲要成個暑假日日都佢玩通頂
後悔無拎到msn 過左10幾年仲記住左佢

Heat project

熱門個d講到悶 玩過2隻好冷門但好好玩
Atlantica 成個世界觀超正
後尾就prius

機戰online

夢歷

百變online

我呢排小左on 不過會on既都認得曬 唔通我地識既

同好 哥陣玩到龍爪

超時空戰記

8點10點夠鐘開女神死地

Grand chese
想當年小學雞課左路小錢落去

無人講魔獸世界

要錢嫁咩？果時玩過一排，覺得半機械人好型
未俾過錢玩online game

Link

榮耀Online，有非常多嘅回憶
不過大家都有家庭有自己嘅生活，往事不堪回首了

亂Online，識左好多MK仔MK妹，
不過之後都無聯絡

之後就魔獸世界，
依家玩緊60年代私服重拾出團回憶

路尼亞戰記

仲未死架隻game 估佢唔到

我就寵物王

Gunz

海盜王

因為外國仲多人玩？雖然隻game比起以前都少左好多人

聽聞以前幾代係最好好玩d，我自己係巫妖王末期先入坑 個人覺得5版故事都ok

利申：7.0封頂後太忙無再玩

啱啱先同眾巴絲重玩緊

覺唔覺依家既細路無經歷過玩呢d game既時代好可惜

魔力 水滸 彩虹 天龍 Ava

無人講cso
以前成班人玩殭屍守水路好正

榮耀online

童話
星夢online
路尼亞戰記
榮耀online
Cs1.5 廁所場 飛機渣車場 war3 場
彩虹冒險

好玩都唔識講

第一隻係 海盜王
(not one piece, one piece係海賊王)
後尾有轉過代理叫 夢之航道

但最深刻係 征途 同 夢之樂章

星夢 間唔中都會入私服玩

Same
不過我玩個時已經係好後期下
之後玩到三個Ser都合併埋
當時我玩山崎Ser
後未轉戰勇online

here
真係好可惜

利申：封魔fans有設定畫集+全套漫畫

之後仲有 跑online, 晴空, 龍之谷 個d
Online game嘅年代真係好撚懷念
練到打字, 識到fd/囡囡 可惜好game都汁撚哂啦屌

搞鬼Online

夜幻想曲 轉角 管理層

我都係 比隻機器人吸引

天外
羅一爆手

果陣未有電腦

蒸汽幻想 Neo Steam

有私服呀

最深刻都係真少林傳奇Online
幻想學園
尋龍記

竟然冇人講曙光2

Ultimate Online

古龍

商業大亨

天翼之鍊真係高質
世界觀 bgm 劇情可以做上得ps
作為單機game都好正 個人覺得好屈機

古龍,彩虹,彈水阿給,跑跑卡丁車,天龍,CSO

天堂2
希望
瑪奇
天翼

巴打你幾lv呀

卡巴拉島
劇情真係好正
點解要收皮

個記得個時3個國一齊打樓蘭堆大陸狗
真係好正
又R過下丞相黎做
成日全ser都見到自己比人殺

AOE算唔算Online Game

冇人玩過m2神甲奇兵？
隻game好似好快收左皮，但係可以變機械人果時覺得好得意

仲有百變
以前玩台，出左港版果時轉左玩港版
果時我仲幾出名

果時少人玩得個新手頻有人，打到咁上下迫你去自由頻根本冇人玩，焗你開新ac,我果時都唔知開左幾撚多個ac玩

第一隻online，個時on9到用真名開ac
我玩暗師

有 好玩 儲卡

三國群英傳2 國戰正到仆街

月光光 心慌慌 勇士們磨刀慌

卡巴拉島 咁多巴打回復既都有玩過

正呀屌

機戰 有冇人有玩

係囉 由06追到12 之後轉追私

金庸

出團星期一至四 8pm - 12 am

星期六歡樂團

出唔到團要同團長請假
俾fd話我打機定返工

但個段時光好懷念

有 我成日追住人黎殺

天龍八部 南ser

劍俠世界 有無同好？
打白虎堂 野外幫會戰 好正

佢出左私服喎ching

龍驅

楓之谷

忍豆風雲2

天外

巨商
跑跑卡丁車
彩虹冒險

寵物王
全體雨酸噴吐

黑龍bb

玩過龍族後
對其他online完全睇唔上眼

星空之門正阿喂
合體去神殿升level

卡巴啦島
瑪奇

有冇人玩過勇者/榮耀/榮耀世紀

其實同一隻黎，十幾年前黎講畫面 玩法都好正！

夢想世界

夢之歷險

石器時代
魔力寶貝

神之領域

好多靚女

史上等一隻mmorpg

UO

81keys

神示錄2 有冇人玩過/聽過

里洞++++

征途
彩虹冒險
星夢

有無人記得K1 Online？
利申 無爬文唔知有無巴打講左

第十頁先有人講 呢隻好野黎..

一定係吞食天地

點解要提寵物王,說好的唔提呢

天學地玄門幾有意思
童話最正

女神

呢隻算係正服咩？

求相認
有無螢ser既人呀

彩虹冒險 第一隻玩既online

幻想學園 螢ser 全ser得我一個有mario件衫
仲要係呢個game識左ex 拍左7年拖
上年年尾被分手 呢隻game真係多回憶到唔識講

童話 我最鐘意玩既online game
第一次網戀比左呢隻game
真係女黎 仲要幾可愛

而加好想搵番隻新既online game黎玩
但真係無一隻好玩 全部都垃圾
以前既online 真係每隻都有試玩既衝動
基本上出過既online都有試過玩過

九陰真經 有錢人既玩意

封魔獵人
三小俠
百變online
記得嗰陣有好多人用四代火影skin

依加唔係仲係到咩？
我之前都有玩
覺得佢個設計同版面 pvp都設計得好好
可惜 你有錢就令遊戲嚴重失去平衡
人地好多都古譜又打狗 開太 全部玩錢

我係間尺》筆盒

巨商

我洗左6千幾都勉強夠打 洗太多唔想再玩

Runescape
江湖聊天室

玩過龍族真係返唔到轉頭
雖然係點卡GAME
開頭真係月月用98蚊(好似係)買月卡
又買龍週又盛

後尾識到班勁人 一齊玩到3,4轉 用巫眼個D去換一張月費

有無杉拜龍會既手足係度

就算官龍執左 我都玩左7,8年私服先放棄到呢隻GAME

官龍真係好好玩 最記得134沖135 4轉個陣
成班手足陪我一齊打夜魔 好似打6隻先1% 打左勁撚耐

天外冇人提？

兩人兩隻 飄流幻境 戀愛盒子
溝女game

天外
人生第一次課金最多既game

亂Online

尋仙

海盗王 細細個已經迷上呢隻game
私服 都課過2000$ 諗反起都幾敗家

未來啟示錄 SP1

亂online

今個月勇出新職

依加玩緊勇online

天寧ser定南瑤

龍族，石器，魔力，古龍，巨商
墨香，魔獸世界，runes of magic
九陰真經，未計玩半年左右就退驚果d

最特別一隻係神泣online（好似香港第一隻18禁game）
隻角色lv up到某個lv可以開另一種難度既人物
普通＞困難＞死亡
模式愈高人物屬性愈高
同埋可穿特別模式既裝
死亡模式隻人只要死左
身上冇商城既復活石or冇祭師復活你
3分鍾內你隻人物會比系統刪除
每次去到野外都要特別小心
真係刺激

有冇link

仲記得有一次一野打到三個黃金不倒翁 開心死

海盜王
GrandChase
跑
天龍八部

難道你已忘掉每一幕暢遊

少林傳奇

無玩幾年一玩番就直接收年裝
我玩個私服咩都送嫁bo。。

戀愛盒子
天堂2
亂
RF

好記得RF封測果時玩得好開心
一公測比人del哂ac就唔想再玩

唔記得左 我得返notebook
無玩好耐 廢J
有劍塚 同埋海派甜心

89拳戰

M e2

我都好鍾意玩真少 好鍾意d畫風 由少林已經有玩 不過個陣月費 細個比唔起錢玩 真少真係續我夢 不過成日斷線無回應玩到勁灰 後尾再玩已經係有高攻武個陣

同好

跑online
heat project
夢想世界
幻想學園
星塵傳說
cso
96年留名

吞食天地2

96玩heat project姐係我街場見個d小學雞係你

幻想學園

玩得唔勁
但由出玩汁笠

特登起你附近 等你死左就執你把210

萬王之王

水滸歷險

成個人浸淫喺古代嗰種生活態度真係好正

我會唔會識你

極速快車手

童話 lfo 幻月之歌
仲有摩卡樂園同靈劍江湖

外國game就一定係runescape

天羽

heat project

忍豆風雲

我超鍾意玩呢隻game 正服私服都有玩

我以前玩個服 起碼全裝+25以上 先有得打下王
如果唔係冇野做 所以課金買裝買ac

你玩咩服 相認下

童話
獸神帶升水木

天堂1
bgm 到依加重記得 好懷念

鬼３啦水木俾老板

FEZ

Fantasy Earth Zero

忍2係有忍走標走先好玩 忍3冇晒

睇咗咁耐都未有
SD高達

跑 墨香 幻想學園

成個青春

又出咩新職
之前精神槍手屈到仆街

要唔要相回憶下

我都係小學時期玩
其實好想佢出二，隻Game其實可塑好高，不過出左黃金甲，就真係完全破壞遊戲平衡。

收水出騎
好想玩返 唔想過日服
利申:藍國

冇人玩過希望？

同ser

仲有冇類似夢想世界嘅回合制Game
半年前Login過已經冇乜人

石器 童話 榮耀

天翼之鍊

吞食2,3
cso
跑online
卡到車
拿年林online
依家係咪冇晒online 玩架啦

機戰真係好撚正

我有講

Heat project
跑online
勁舞團
LF2

光弓+15帶死地

戀愛盒子

下一站，香港

234#有巴打提咗

溫兹聯邦

有冇Game名？求相認

仲有無玩？
佢更新左之後 好似怪怪地
之前上上考完DSE 玩左排

你個名寫I大
你係咪咩雪山臭孤

我係佢嘅話得鬼閒上連登咩，要日以繼夜管理幫派維護世界和平嘛

吞食1正啲

要

仲有燈籠

水滸歷險好有回憶

Lv<80 修都未滿 無謂講啦
不過同你地一樣Server+國家

竟然無人玩完美世界

等陣放

燈籠個攻擊動作先好笑

巴打

水滸歷險

心裹面無野超越到海賊王online

巴打一定係80後

Ec9 here

好似冇人玩過月光LULU

開左post講天地玄門

無人玩COSMICBREAK超時空戰記？

上utube有片睇

成班小姐雞仲話星夢好玩

星空之門明明好玩勁多 出技無cd 下下計exp

最慘係將星空當做實驗品

Rainbow six, 古龍online, cs1.5, 1.6 玩到廢寢忘餐

萬王之王
彩虹冒險
瑪奇

FEZ 50vs50

新月ser南國？

仲有EQ1

狩魔獵人

其實星夢都ok 記得哥時好多學生妹玩 一齊經隊引爆怪 吹下水好易溝到囡囡 雖然唔知是咪人妖

幻想學園真係好撚正

Heat project
呢加仲有私服玩

Fez
最記得係收龍魂變龍
仲有自己個國係藍色

其實依家南定清ser多啲人玩
想收番隻奶媽/法師玩

新月先啱

露比+++++++++++

想玩返

新月同南遙ser都差唔多人掛,
我del左game半年幾,
只係知道越來越多支那佬支那土豪入侵
BTW,比你id/名來 真心想知夢想世界邊個會上連登,
基本清一色親支咁制.
我唔會再on架啦,純粹想解下你帶來d神秘感

依家仲有冇呢d online game係長期多人玩 唔想玩lol呢d

黑沙 不過要比錢

Grand chase
Maple story
2隻係香港人氣都極低

流星蝴蝶劍 以前係到背招式

Grand Chase 真係好好玩
直到合拼左server同出勁複雜既技能樹之後就無玩
仲記得早2年玩過國際服，可以直接70Lv幫你轉埋職，好無癮

HKMS

識野Ching

Runescape
夢之歷險
CSO
搞鬼
忍豆

特登down翻個game on來+左你好友
down左3分鐘左右
原來你係d低調老玩家,睇唔出
人依然係果班人,
可能我on得4分鐘,
但昔日果d熱鬧已經在3~4年前一去不復返了.

估唔到居然見到你擺攤

以為無人講楓之谷
而家玩緊新版 易玩咗好多

光線飛車 sd高達

楓之谷首login music

鬥老屎忽 start!

竟然咁少人玩星空之門
小學就課金玩

Lfo

玩緊日服

赤𤩹，唔知有冇人玩過

啲 level 難升到 童年回憶

唔係好記得咩名 好似叫翼online？
但係google揾唔返隻game
記得係之前coco送既碟到安裝
可以騎住掃把飛黎飛去 好可愛
有冇人知

三小俠

古龍
n age
ro

彩虹冒險
墨香玩到墨湘
玩得最耐呢兩隻
小學雞玩到中學
星夢
童話
巨商
仲有冇人講勁舞團既

未

月經po
天龍八部

Gunz
神之領域
Ro
命運
奇蹟
吞食天地

天龍八部
彩虹島
楓之谷
勁舞團
夢之歷險
武林群俠轉

Btw 以前通訊冇咁好 真係好多人妖

Eco 伊希歐之夢

天堂

一定係巨商 記得當年咩國籍都玩曬

好玩耐玩㗎剩係得夢之樂章

一定係神之領域，點解得幾個人講
我因為依隻game小學唔讀書留左兩次班讀左8年小學
成世都一定記得食隻game
瘋狂爆hp同mp水

依隻

彩虹島
幻想學園
格鬥王
天地玄門

唔知有冇巴打聽過格鬥王

星夢同勁舞，玩到溝到女

熱門果d唔講了，冷門計我鐘意倚天同劍俠世界

Ro
到宜家重玩緊私服
二轉最正

竟然有人識 Ihorse2
小學果陣有玩，一開始玩免費
之後升中學先有錢買月費
真係勁好玩，高峰時期要預先報名先有得跑G1G2同精英班
好懷念
巴打你咩game名